# docker kommando för att skapa databas 
# docker run --name brew -e POSTGRES_PASSWORD=brew -p 5432:5432 -d postgres 



Applikationene kommer ha oanvända controllers och service som kommer att implementeras vid senare skede utav utveklingen kommer

När ett recept skapas så skapas även ett default värde utav mash och beer values
så om detta program testats via swagger så använmds post för Put för att uppdatera värden från 0 till önskad värde
